屋企用緊pccw 仲有3個月完約

得閑就打黎話仲有3個月完約 話送張黃豆垃圾演唱會飛
依家續就可以每個月平20蚊 用198續約 賺返個差價
屌 成撚日話我用緊1000plan 明明記得係300 收都係收得300
唔撚續請出招

香港寬頻而家$190 1000mb ~ 用我個推薦碼登記會平多$200 賬額回贈黎~~ 同埋7月29前安裝好, 被推薦人同推薦人都可以參加大抽獎~ 有機會抽到iphone XR 128gb, 岩洗可以用我code! (TANGKW36084)